今年四歲今日同噚日著同一套衫返學

俾我笑能到佢面黃😂

你着足一個星期我都未笑你啦